[第一步] 香港終於正式官方出解放軍

唔好覺得只係少事
有第一步就會有第二步

佢地出黎係歷史上都會記錄既大事
今日係政府比解放軍正式出動既第一次 第一步

試水溫
政府咁撚多人都唔搵，一定有原因

香港冇

冇公布就隨便出嘅話，今次出得下次都出得㗎啦喎

第一步咪執石仔，其實就係執行任務
下一次係邊度執行任務都得

係軍營跑出來

今日清路障 我哋冇反應嘅話
聽日就會光明正大幫黑警鎮壓
後日就會屠城

有呀

唔可以慣!!!!!!!!!!

解放軍開始可以自出自入

小心屋企d被

不嬲都出緊解放軍啦,
成班蒙面兼借用身份既防暴你以為淨係得班武警咩

如果同市民發生沖突,係咪叫武力鎮壓??????

山竹有
強颱風山竹襲港將近一個月，多區的塌樹仍未曾完全清理。過去多個周末，各區均有義工自組團隊往郊區協助清理雜物，在今個周末（13日），本港多個郊野公園均見解放軍駐港部隊的身影，有目睹的行山友直言：「解放軍清潔郊野、移除危險樹值得鼓勵，不應談論政治。」

試水溫！
試民意！
摶示威者或扮示威者打解放軍，
然後理直氣壯出兵！

試水溫黎
國際線要煲大

笑死 頭先記者問佢哋係咪自發參與 有個答不是

政府 CLS

多謝中共行第一步，由樽頸中突破，我相信美帝會介入了

要用基本法14條 一定唔會自發LA

快手
佢地今日清路障
聽日就開槍

各位手足小心：中共最新武器

不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

出咪出 唔驚

解放軍一定唔可以隨便自發行動喎
如果佢話休假參加義工活動
咁第時咪休假參加藍絲嗰啲義工活動一齊打人

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?

屌 不嬲都有解放軍扮狗啦

攬炒

借d意又借d意

同時間亦代表香港警隊會慢慢變成condom

蘋果live影住黑警加老解拍住上，係咪已經可以用黎做國際文宣

政府試水溫

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推

終於都出解放軍了

officially同混入去 有分別

即係比個msg你知，黎緊唔會再扮，
抗爭再唔停就會用解放軍做其他野 唔駛扮警察

Push

出左第一粒催淚彈, 宜家一日 兩千粒催淚彈, 舉槍 之後不停實彈打入人身體
解放軍清垃圾...之後點 自己諗

講得冇錯, 濕9條仆街出橋
你地連登仔唱到通街都知

快啲推出國際

頭先記者追問個老解 有個女人護航 話唔好影啦佢地係自發喎

一定要喺Twitter 煲大佢

好似唔係第一次，之前冇人話？

要搵餓底老屈一早可以攻擊軍營啦

留名睇預測！ 有冇巴打做莊？ 我買！

政治事件點同

出黎大合照

既然出得，咁手足真係撒退先好d

今日「自發」清理
聽日又「自發」止暴制亂

基本法正式玩完

出老解大家係時候做野

食環呢？路政呢？

街坊快手去屌7佢地

美帝準備deal貿易戰 點會介入

係咪柒婆請佢地出嚟嘅? 定自出自入

清路障絕對唔同山竹去郊野公園執垃圾
1. 首次喺市區執行任務
2. 有冇違反駐軍法？
3. 同狗消防一齊出動，明顯互相合作，一定唔係義工
4. 邊個叫佢地出黎，林奠？中聯辦？中央落 Order？

所以唔好笑佢地清垃圾
一定要煲大佢
解放軍正式介入香港事務

解放軍可以自發清路障,
以後就可以自發清連儂場,
自發趕走放路障嘅示威者,
再自發申請做特務警察驅散示威打人

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

老解拎灑分LA 今次

第一步係執轉，引申第二步會係點？武力鎮壓？
我諗唔到什麼第一步第二步有咩關係

革得命就預咗要面對老解，唔好話俾我聽你由day1就唔expect老解會唔出嚟屠城

現場去搵人屌9佢地

有2個大方向
1係香港POPO肯定將會落鑊
2係中國顯示比世界睇解放軍話出就出

美國外交部話出老解可能會出兵幫香港呀

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

正式官方呀on9

唔可以慣

雖然淨係出老解黎執石仔，唔好以為事細
一黎出得一次就有第二次
二黎出黎清路，好似之前澳門打風後出黎執垃圾咁，係有人會落搭會讚架
港共開始識玩，出老解仲可以佔道德高地

咪執咗第一舊磚之後執二千舊磚囉

有，清冧樹

我想睇黑警扑老解

懲教啲特務驚察呢？

咁要煲大佢啦

push

攬炒攬炒

又係假五毛acc 連仔block9佢哋得唔得

老解先唔會做醜人幫你明殺人
佢出得一定扮好人

技能解鎖:執垃圾
恭喜解放軍除了摺被外，獲得多一項技能

星期一全港解放軍出動

下次就光明正大出嚟

粒聲唔出就出黎

大家提高警覺

跟手話俾英美知

千奇唔好將執到狗果啲TG
向住清緊野嘅老解掉 好似天水圍果次咁

大眾就係咁諗,出黎執垃圾 無嘜野

之後就話示威者主動攻擊軍人, 話示威者係恐怖份子 槍決佢地, 話搵到軍火庫 有槍 有炸彈

香港人唔可以慣

甴近平

Gg

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

破壞一國兩制

賊佬試砂煲。

拆散方法好簡單，
煲到上國際頭條———中共為派解放軍預先演練，派數百解放軍踏出軍營。

而家清路障
下次清人
就係咁簡單

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

不應談論政治。
已經係好大既提示,佢地出黎有問題,只係大家唔覺.
亡羊補牢,未為晚也,唔係當日俾,以後都要俾

今次擺明係試水溫
同狗開實彈槍一樣
有第一次就會有第二三次...

唔似咁快會出到個對策，條橋出現到實行，多數要好多輪嘅請示，又要由mon po曱甴fc，之後匯報畀中曱甴、大曱甴、支聯辦(林奠冇份)，內部傾一次先再匯報畀支共高層，佢哋又再開會討論......
所以而家廿四個鐘都冇，純粹似係19估嘅同支共一樣啫

第一 違反基本法
第二 國際其實知你等同出解放軍
所以唔洗諗

大家都知後果嚴重，但真係難拆
陶傑星期一晚唔該自己拆返

岩

今日所有民宣集中講老解

其實真係要改變策略，唔好重蹈雨傘失敗的覆轍

今次一定要煲大佢

你可以試下 我都想知

攻擊佢又點？佢又唔喺軍營入面，又唔係執行緊職務，只係1個普通人

一有衝突即係比位美帝入

[url]
[/url]

梁家傑昨日（14日）於facebook上載駐軍法部份條文，指「請張建宗睇完後講清楚，究竟駐港部隊有冇違反駐軍法！」。梁上載的條文包括：第9條「香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務」；第11條則指「香港駐軍進行訓練、演習等軍事活動，涉及香港特別行政區公共利益的，應當事先通報香港特別行政區政府」；及第14條「香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害」。

梁家傑指，駐軍要獲中央軍委會批出的命令下才可按政府提出的協助要求出動，「就係因為港人都好驚隨時有啲駐軍著住軍服周街走」，而今次港府根本未有提出協助要求，「卻有人搵解放軍著住迷彩軍服協助善後，咁樣同我一直理解，嚴格要求（駐軍）唔可以輕易離開軍營背道而馳」，他認為駐軍在港無論進行部操抑或軍事任務，甚至遊山玩水或做義工，都要受制於上述條件，「唔係做義工做大晒！」

呢個post已經有隻3毛維穩
今日度度都有人清路障
明顯有組織

呢家解放軍都出埋
一定要煲大佢

解放軍唔係出黎執垃圾
係
解放軍正式介入香港事務

一定要煲大佢
唔可以麻木輕視

請煲大件事!推

推
唔好陣係笑 其實好撚嚴重
試水溫 破窗
下次可以「自發」屠城「止亂」

大家可以返屋企訓教

明顯想同化香港人,等啲人覺得老解冇曱甴咁恐怖

有 但當時冇大大聲聲話係自願 今次係鏡頭面前帶兵自願出黎清野 今次擺明係試水溫

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬

根本無權「自發」, 如果有手足推鳩佢地 , 佢地又還拖就有野睇

TWITTER已經有媒體報 麻煩大家推既時候盡量搵原PO RETWEET

加COMMEND係會當新TWEET 唔計數架!!

呢個時候係咪應該讚賞解放軍。遣責黑警？

喂,違反基本法!

心水清 老解係用黎打黑狗
一控制唔到黑狗就會扮好人清理門戶
到時成班人實好buy 我最驚係會變成咁

佢啱
一出國際實屌

好撚驚呀

係 “自發”
自發“保護市民”

pish

[/size=6]下一步自願出黎鎮壓[/size=6]

利申 覺得佢係試水溫

屌你老味

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

你以為我哋係澳門呀？ 我地係香港人！我哋唔受呢套！

連登無人推？
痴撚線？

正式出解放軍

係呀 相比之下 狗狗重話係紀律部隊 睇下人地LA
但大家唔可以比佢成為慣性

之前仲肯做下戲收收埋埋

宜家明正言順走出黎浸大

無人出聲，聽日佢哋又行出啲、去城大

明日之後呢？

痴撚線

完全唔撚明 唔係不嬲都話想出解放軍跟住解除關係法？到真係出又話要有反應？

繼續吹.jpg

「自發」維持治安

兩單一齊推上國際呀,究竟老解係以咩身分出黎執石仔.
係咪正式出左老解?係咪攬炒左?美帝做野未?

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

才子一講即中

自發出黎殺人，唔關中央事

今日出黎清路,他日出黎清場

有，係郊野公園

咁你想點先?
佢鐘意點解釋都得架啦依家,
最後咪又係要對準政權

一國兩制？
基本法？

屌你老母 出黎做乜撚

廉價外勞，$600月薪，扼殺香港就業職位

推推

真，十個出，九個返，重有一個唔會有人留意去咗邊

下次自發鎮壓

死咗黑狗先

我之前諗既係
應該係令到兩邊瘋狂升級真失控之後,
老解就會扮好人入城,軍紀嚴明回復秩序
而家同我諗既有啲唔同,似乎提早咗用軟
好似仲麻煩咗

架構圖更新！

散仔協會＞警務處＞特首＞
公務員事務局＞食環署＞解放軍

唔出解放軍點攬炒

依家重點唔係老解做d乜，係佢地出左黎乾涉香港内部事務，唔係得個笑字笑佢地清垃圾，好嚴重

用"自發" 呢個詞語 下次再自發做其他野 唔好等到下次 而家就要做野 推 推上國際！

清得roadblock
下次就係清場

出啦
反正預咗，唔該順手清算埋班狗

佢地出得黎已經諗好咗點狡辯啦

出第一粒催淚彈時, 你覺得政府有無可能會唔會o係間大學一日內射超過二千粒催淚彈,橡膠子彈,海綿彈？政府有無可能向人頭部開槍？

拔真槍示警時，你估唔估到臥底警維園向天開實彈示警？
維園向槍時，你估唔估到 唔再開天開警示警 直接射落心口
向心口開槍時，轟動全港，你估唔估到差佬捉住個兩手空空嘅手槍口指住心口, 再實彈打入兩手空空無威脅嘅學生身體？

甴近平

唔講咁多, 推上國際

一齊retweet

啱

曱近平

如果係計清理 其實真係唔係第一次
之前好幾次打風 都有出黎汁野

我唔係幾清楚呢個POST既第一次係點解
但如果係清野就唔係第一次

香港人唔可以習慣

開始做形象工程

「文宣方向」200萬人感到害怕，老解自出自入。

點會係自發阿 畜龍加綠曱甴係晒度旁住 不過証明哩班係少爺兵 真係郁手既都係等深圳個班黎

下次佢哋話自發出嚟止暴制亂都得啦

呢幾日都不斷有傳言傳出有人無理係大學亂破壞，再今日出老解
兩樣野擺埋一齊睇，根本係試水溫

個次縮左係郊野公園 都俾人嘈左好耐

其實唔會係自發 軍隊受命令 執石仔就執石仔 屠城就屠城

全面取代香港驚甴

自發性
者係無授權非官方
係屬於兵變

直頭違法啦
港共唔回應, 咪推畀國際社會睇

提前通知大家老解將於下個禮拜正式加入

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

用反間計得唔得？

正仆街

推
唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

推上國際

其實佢地咁樣算唔算非法入境

根本係試探

推
推
推

大家咪再玩膠講摺被，今日可以出營執磚，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣

一步一步來，下次試著軍服出現清

Pushhh

明顯試水溫
唔通去到開槍 先係大件事咩 到時我地已經有損傷

尋日官媒先話香港示威者係恐怖分子isis, 今日就出老解，鋪緊新疆模式條路了

做場戲幫你清潔 半小時都無 拍手影相收隊🤣

出左老解啦！要比國際社會知問題幾嚴重！入黎RT!

夠膽‘主動平息香港’你就死

up

佢目的係拍片比大陸睇
老解點樣幫香港
但我地香港係唔會受
一齊去現場話佢地係支那人啦

香港政府 狗隊 冇能力維護公眾秩序

已retweet

一國兩制，高度自治

推 國際戰線

吐露港通返車即刻乘勝追擊, 再下一城
大膽到連老解都出黎

休息L

對外要宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算。

This is crazy

Today they cleaned the road blocks
Tomorrow they substitute the HK police

廢話少講，全民twitter

No warm water boils frogs

就係驚佢唔出

推
真係好大鑊，但我地要點做?

大家冷靜d先
佢地冇著軍服 冇槍 冇拘捕權
根本可以當佢地藍絲
佢地清 咪喺隔離塞過囉 吹唔漲
至於私唔私了 暫時唔建議...

應該佢收到風？

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

沒有自發，只有違法
不要習慣解放軍，不要溫水煮青蛙
解放軍違反駐軍法及基本法

解放軍應該在解放軍軍營
香港是特別行政區
高度自治
高調走出來
有礙國際社會對解放軍官感
影響香港國際金融地位

香港政府有無限種方法
去清理路障
用解放軍去清理路障
絕對係下下之選
即使係解放軍自己好心想幫手
作為政府為大局而重應該強力拒絕

明知有影響
依然派出解放軍/不拒絕解放軍
清理路障
好有可能有心激發
示威者與解放軍(中共)對立
從而合理法派出軍隊鎮壓市民

美國特朗普講過
中共如果出解放軍鎮壓香港
會懲罰中國共產黨
取消香港關係法
香港會失去國際金融中心地位

我以下分析
假如示威者(有可能會是警察喬裝)打解放軍

1. 出動解放軍鎮壓示威者
-美國取消香港關係法

2. 解放軍忍氣吞聲唔出動
-有損國體，明落中國共産黨面

兩個結果都係下下之選
香港政府，林鄭月娥(攬炒之母)
真係豬到冇朋友

唔單至係試港豬水溫, 亦係試國際反應!!!
下次就係自發出黎屠城

721831101

好大鑊 佢地今日係光明正大咁行出黎試水溫

被消失 被禁言 被愛國 被自願

煲大佢

重點係出老解係咪得到甴近平指示
係-> 中央出老解
唔係->老解失控, 香港可以獨立建國

製造老解都係香港人一分子嘅假象
配合番善良市民保衛香港個tone

咁咪即係香港老解失控, 可以理解為叛變
甴近平兩小時內宣佈香港進入緊急狀態
中央解放軍落黎鎮壓駐港解放軍

佢地果套都係軍服黎嫁

好簡單 佢地咁樣出黎
有事發生係等狗隻處理定佢地處理先

比佢出得黎一次就有第二次

Tui

圈套嚟，糖衣毒藥，溫水煮蛙

呢招好高，跑步look出嚟執垃圾，激到泛民連登扎扎跳有大反應又點，根本做唔到乜，呢場運動睇嚟完了

如果我冇理解錯，即係負責防務嘅軍隊，係屬於駐軍，而前者只可以摺住被等八國聯軍光復香港，但係唔可以干涉香港任何嘢(搶政府部門嘅工，走去執石仔)。如果政府想做戲，就只可以搵駐軍嘅其他部門，例如整水電煤嗰啲爛頭卒。

所以而家出嚟嘅部隊，係防務嘅兵，犯咗法，啱唔啱？

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

1116事變
解放軍以清除雜物為由從軍營發軍香港

類似做法

香港人?

Pushhhh

山竹唔出 今日先出
導演你份野好似有問題

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

班狗又話有信心控制情況
而家要出解放軍幫手清理路面
明係話比人聽你地班狗無用架啦
班狗仲以為有人撐

第二支槍, 其實同屠城有乜分別??

而且警察自己都有狙擊槍, 仲要是美國貨, 點解要用武警狙擊槍??

作嘢白色恐怖

以上你所講嘅都係事實同開槍都有關係
但我諗唔到同𢴇磚頭有咩關係

香港人，請投香港人一票！

如果有雞尾酒 車落左傷左咁點？

好撚大件事

變瀘溝橋咁借口出兵